458 speciale vs 488 pista

俾你揀你會揀邊架？？
458個NA引擎 真係好撚正
但488又真係好靚
458
488

緊係458s,個價唔識跌

488 pista 冇乜特別
f8遲早都有終極版

488pista屈個設計囉
個車頭

67部488P即放就知咩事啦

一定係458啦，V8 NA完勝

458 future classic
488 把喉聲狗也不屌

佢架488真係好靚！！！！
啲藍色嘅碳纖真係好好J
可惜我冇錢買

488，F8 把聲垃圾到........

估唔到咁多連登巴打都識野

458 for sure
dream car

連登特色,
有錢人扮窮, 窮拎扮有錢
高手扮唔識, 冇牌扮車手

樓豬利申 牌都未考

458 啦
末代na

Btw 隻ae110狗仲未浦頭既

其實佢放咗未，如果已經放咗，咁樣拍條片話畀全世界聽部車壞頂就真係好仆街

佢玩到咁大，法拉利以後好難再比特別版佢

咁比著你訂左件貨幾年, 終於到啦點解用唔夠幾個用就收左皮
你會點?

算吧喇 連登9成9人都係睇個外觀既姐
得個睇字 渣都未渣過學人投票

二手咪一樣
三部特別版v8拉利都係咁

超跑係咁架啦...
仲要上網唱
黃家強二世

二手就冇得比佢custom 咁多options 囉

同埋以後淨係玩二手囉

458 italia呢

你都on9
買架車返黎都唔屌得？

你明唔明買超跑都講relationship?
你以為出街買個飯盒好難食 之後上網唱鳩人咁呀？
冇話唔比你屌，不過佢做到咁之後邊個敢賣車比你？
佢架仲要係pista spider
佢自己等咁耐,黎手放出去個牌子多得你唔小

問題係個品牌仲值唔值得繼續去建立關係
整埋啲垃圾出黎仲使同佢客氣?
唔係話限量就係好車
廠唔俾allocation 咪出面買返黎
有錢仲要幫間廠打飛機?
你估個個Davidlee

其實係，不過拉利幾閪都好，班有錢佬都係會排住隊買，玩得拉利一早都知佢好多On9小毛病個個都知意大利超跑黎講林寶依家啲新車冇咁易壞呢樣壞個樣，小毛病都唔多，但係啲人都係堅持買拉利，可能真係對呢個品牌嘅信仰黎。

兒登仔
幾球野買架車番黎壞左都唔屌得，仲要怕同間廠關係差 乜撚野奴性dna

你條以為幾球買架車就大撚哂 好撚巴閉？
仲學人笑人奴性重
眼界咁窄仲自我感覺良好個下好野

有時連登真係當67神咁拜佢做嘅嘢講嘅嘢好似一定啱一定要認同咁，其實係咪因為你地身邊都係一班普通人，而有條有錢仔拍下片講曬粗口主觀咁評論下啲車，就令你地覺得自己好似識佢本人咁，然後攞佢做嘅嘢講嘅嘢黎打飛機講真玩得拉利都知道佢地嘅電子野係垃圾，幾個月壞真係唔出奇，但係個個都係照衝住去買，我唔知點解啦，可能係信仰，或者其他同級車啲車貶值率太高啦。佢買咁多拉利一定一早知拉利係會有呢啲on9毛病，拍片講出黎只係娛樂下你地班窮撚，俾你地打下飛機，好似自己真係認識拉利呢個牌子咁，一齊屌佢垃圾，有時睇到真係覺得好撚好笑

67 玩日本車 我都揸日本車 呀呀呀
與眾不同有錢人呀呀呀

兒登仔只會話我比左錢，鍾意點屌就屌
只要我有錢買 Horacio Pagani 都要幫我舐鞋底啦

佢玩到咁大，已經唔係單純拉利既事
林寶麥記波子以後都唔會搵佢囉

唔俾allocation 要攪到自己出去買咪就柒囉

兒登仔咁鍾意 左一巴 右一巴既

你睇你奴性幾撚重
比舊屎你食記得講多謝呀
柒頭

屌你都廢撚事
唔係大唔大撚晒既問題
而係人地比咁大舊錢買架車
專個頭就壞鳩埋，你唔撚嬲？
岩既，你就係唔撚嬲
仲要多撚謝番個車廠比架壞既車你
唔講以為你眼界好撚闊

講得一啲都冇錯，成班傻仔當67神咁拜。
真正有錢人，睇左得淡笑。

老老實實，佢唔賣左架無上牌既488p （200零萬）
又點樣再買其他車拍片俾你班傻仔睇啊？

你估佢真係無限金錢咩？

正一on9仔

成篇野一個point 都搵唔到
你真係好撚叻仔

超跑「係咁架啦」
你既人生「係咁架啦」

你都幾撚叻仔，繼續比心機啦，「係咁架啦」

由今次事件睇到垃利嘅after sale有幾廢

柒頭皮，你覺得拉利點解會offer 架 pista spider 比佢
就係因為佢係xrx
佢拍youtube係有人睇，所以佢的確係香港車界既media /KOL
但佢咁樣轉手flip 左架special edition，道義上並唔係一件佢應該做既事

仲有，每個品牌都會有lemon, 呢d 係避免唔到既

你眼界咁柒窄就收皮啦 你識條鐵咩？係到冇料扮四條
至憎你呢d人

我洗撚你叫我比心機咩 你都on9既

你唔係用拉利同雙田比下話

正懵撚

的確係，咁都拆唔店

我係TK都冇眼睇

原來真係好多傻仔！

拉利上年pista賣唔郁，全新車連稅減成百萬跪係道問人要唔要。

你估係真係因為佢係67咩？ 自己收下風先出黎7好唔好？

拉利到依家都唔跪低整SUV
真係有骨氣先建立到品牌信仰

其實我都想知,有咩資格先算叫識拉利依個牌子

Pista 同 Pista Spider 係兩回事

Pista 今年係有ready stock 添，但跟好小options 搵鬼買咩

你講到架車係車行送既咁
收皮啦你

你up 咩撚野呀？
人地落訂買pista 果陣先係佢岩岩開拍youtube
果陣佢邊撚到有名氣呀？咁又關咩撚野佢XRX事呀？你估拉利好撚似你咁撚窄既眼光去睇件事？

佢作為Youtuber 又好，作為Owner 又好，屌自己架車壞又有咩撚野問題？定你未撚試過買過咁撚貴既車呀？定你慣撚左比人喂你食屎你都要學識多謝呀？更何況，你比左錢出黎自然就希望獲取番一定既expectation ,呢家架車事實係出廠無幾耐就壞撚左，唔怪拉利咁怪邊個？

我都好撚憎你呢d柒頭成日以為自己眼光好撚獨到
我自問一定無XRX咁有能力買部貴既車
試下做人虛心少少，唔好將自己睇得咁高
小心一仆街到時要叫你老豆老母扶你起身呀

咁講啦 兩年前佢個channel都唔知有片未 比佢買pista一定唔係因為關佢youtube事 買呢啲特別版不嬲都係講條件 睇下你有幾多部拉利/指定你要有邊隻款 關佢拍唔拍video咩事

講緊拉利講咩撚野雙田呀

呢家講緊係你比錢去買野

人地比舊屎你呀

點呀，你係咪慣撚左吞聲忍氣啦

定你想同大家講你只不過係一隻港豬

由佢屌人話人地無眼光既時間

就知條撚樣都係識少少，又扮下代表架啦

佢以為要你有頭有面先一定比你買車

唔講以為架車係拉利送比XRX

估唔到講車都可以套用呢句野

睇佢啲口吻仲要覺得自己好撚醒 袋錢落你袋 教撚精你咁

嘩
你咁講我真係差佢一句
多鳩謝晒

你即管行入去睇下比唔比你訂架pista spider 囉

我冇話佢唔可以嬲，但拍片擺上youtube 唔係一件好事黎，佢洗幾球買架車都係因為個brand. 你咁樣上網唱衰佢，唔係反轉豬肚係咩？

拉利一樣冇拎枝槍指住XRX 叫佢買架車
壞撚左都冇辦法
只可以講blackbird aftersales 唔好

或者可能XRX 都冇同佢傾

其實佢未有channel前應該都已經有人識
同埋佢唔係為咗pista spider 特登買架812咩？

你其實明唔明自己好撚on9

咁勞氣同假膠嘈

超跑多嘢整我諗預左
又唔係佢第一架
不過幾百公里就壞肯定要屌啦

你就眼界闊到得法拉利喇唔買拉利會死咩
你係咪就係聽電話果個cs 呀

算啦 條友唔識架
你見佢講因為67 YouTube多人睇先有個allocation
你就知根本唔使同佢嘥時間
稍為去下SMD聽下啲車主講野就知成件事點運作啦
好撚柒 唔敢睇落去

唔好講XRX先 連Chris Harris講完都出事
你估一般人咁樣屌會點？

成班兒登仔見高拜 見低踏

行300公里就壞個蓬 關aftersales咩事
好彩係停車場入面咋 如果係條街到 比人笑到67啦
仲要幫個品牌報喜不報憂? 奴性重到

真金白銀買返黎鐘意點屌就點屌囉 洗唔洗問埋生產商元祖同唔同意先開炮
慘得過佢真係抵屌 唔屌邊有改善 佢係垃圾就遲早比人屌 收收埋埋唔屌得既除左黨左有乜 就係你呢d唔受你批評既垃圾囉

做客做到狗咁第一次見

你係咪做hospitality嘅行業 日日俾人屌 而家屌到你啲奴性深根蹄固左

咁事實係拉利保值嘛.

奴姓重之餘仲要屌人奴姓唔夠重 屌柒都廢事

你既奴性都幾撚癲
Xrx拍片講事實都唔得 咁都叫反轉豬肚呀
唔知以為拉利係送部488俾佢

真金白銀俾幾球買架車兩個月就壞
你知唔知咩叫反轉豬肚？

正正就係普通人訂唔到

佢買到pista spyder 代表佢加加埋埋課咗幾千萬俾垃利

換嚟嘅係一架落地兩個月 行咗幾百km 就壞嘅廢車

咁都唔屌得？ 你反轉個腦就係屎

Btw

垃圾即賣
唔係個個好似67咁夠薑拍片屌加即賣(睇樓上就知啲人幾有奴性兼怕事)
欣賞

我冇67咁有錢都唔會咁有奴性
何況佢？
屌你依家邊個係客阿？個客要奶返間公司鞋底？你傻撚左？

有咩關係？
我當佢真係賣左，下手車主都有得睇service record，佢都係知咩事先買
何況應該未賣

賣車有咩問題？自己上網睇下幾多特別版車係到放緊

佢好似812同pista先係同拉利買